(集思廣益) 嚟緊放無薪假 有咩搞

賣開酒比酒吧夜總會
啲客收皮我都跟住收
嚟緊放無薪假 有咩搞

學python